{
  "VoIPstudio is a complete business phone system and scalable call center": "VoIPstudio 是一个完整的商业电话系统和可缩放的呼叫中心",
  "VoIPstudio API Key\n\n**Web Dashboard - Add API Key**\n\nFollow steps below to add API Key for a user:\n\n1. In Administration panel edit user for whom API Keys needs to be added.\n2. Go to API Keys section.\n3. Enter a name for your API Key, this can be anything you like. For example a name of your application that will use this API Key.\n4. Click \"Add\" button.\n5. Click \"Eye\" icon to retrieve the actual API Key": "VoIPstudio API Key\n\n**Web Dashboard - Add API Key**\n\nFollow steps below to add API Key for a user:\n\n1. In Administration panel edit user for whom API Keys needs to be added.\n2. Go to API Keys section.\n3. Enter a name for your API Key, this can be anything you like. For example a name of your application that will use this API Key.\n4. Click \"Add\" button.\n5. Click \"Eye\" icon to retrieve the actual API Key",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Make a Call to Lead": "拨打潜在客户",
  "Make a Call": "拨打电话",
  "Make a Webcall": "拨打Web 电话",
  "Send SMS": "发送短信",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new Contact resource": "创建一个新的联系人资源",
  "Make a leadcall from user to e164 number": "从用户到e164数字进行线性呼叫",
  "Make a call to a number in e164 format": "以e164格式调用数字",
  "Make a webcall from e164 number to other e164 number or extension": "从e164号码调用到其他e164号码或扩展",
  "Send new SMS resource": "发送新的短信资源",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Type": "类型",
  "Dialler Source ID": "拨号源ID",
  "Outcome ID": "结果 ID",
  "Group Name": "群组名称",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Company": "公司",
  "Telephone": "电话",
  "Telephone 1": "电话 1",
  "Telephone 2": "电话 2",
  "Speed Dial Phone": "快速拨号",
  "Speed Dial Phone 1": "快速拨号电话 1",
  "Speed Dial Phone 2": "快速拨号电话 2",
  "Mobile": "移动设备",
  "Mobile 1": "移动设备1",
  "Mobile 2": "手机2",
  "Speed Dial Mobile": "快速拨号手机",
  "Speed Dial Mobile 1": "快速拨号移动 1",
  "Speed Dial Mobile 2": "快速拨号移动 2",
  "Notes": "注",
  "Labels": "标签",
  "Groups": "群組",
  "Transfer List": "传输列表",
  "User ID": "用户 ID",
  "Caller ID": "呼叫者ID",
  "To": "收件人",
  "Text to Speech": "文本转语句",
  "From": "来自",
  "Message": "留言",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Contact type": "联系人类型",
  "Dialler source ID": "拨号源ID",
  "Group name": "群组名称",
  "Contact first name": "联系人名字",
  "Contact last name": "联系人姓名",
  "Contact email address": "联系人电子邮件地址",
  "Company name": "公司名称",
  "Primary telephone number": "主要电话号码",
  "Secondary telephone number": "二级电话号码",
  "Tertiary telephone number": "三级电话号码",
  "Primary speed dial phone number": "主速度拨打电话号码",
  "Secondary speed dial phone number": "次要快速拨号电话号码",
  "Tertiary speed dial phone number": "第三方快速拨号电话号码",
  "Primary mobile number": "主要移动号码",
  "Secondary mobile number": "次要移动号码",
  "Tertiary mobile number": "三级移动号码",
  "Primary speed dial mobile number": "主快速拨号手机号码",
  "Secondary speed dial mobile number": "次要快速拨号手机号码",
  "Tertiary speed dial mobile number": "第三方快速拨号手机号码",
  "Contact notes": "联系笔记",
  "Contact labels": "联系人标签",
  "Contact groups": "联系人组",
  "Whether to add to transfer list": "是否添加到传输列表",
  "Destination number in e164 format or extension": "目标编号为 e164 格式或扩展",
  "Text to speech content": "文本到语音内容",
  "Destination number in e164 format": "目标编号为 e164 格式",
  "User ID from which call should originate": "来电的用户 ID",
  "Caller ID to use for the call. E164 number or 'anonymous'": "用于呼叫的调用者ID。E164数字或“匿名”",
  "Source number in e164 format": "以e164格式输入的源号码",
  "From number in e164 format": "从 e164 格式中的数字",
  "Message to send": "要发送的消息",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Call Connected": "呼叫已连接",
  "Call Ended": "呼叫结束",
  "Call Tracking": "呼叫跟踪",
  "DTMF Received": "收到DTMF",
  "Missed Call": "未接来电",
  "New Call Recording": "新建通话记录",
  "SMS Received": "收到短信",
  "Triggered when a call is connected": "当通话连接时触发",
  "Triggered when a call ends or is terminated": "当通话结束或终止时触发",
  "Triggers when call associated with Call Tracking campaign visits is finished.": "与通话跟踪活动访问相关的通话已完成时触发。",
  "Triggered when a DTMF (Dual-Tone Multi-Frequency) tone is received during a call": "当通话期间收到DTMF (Dual-Tone MultiFrequency) 音时触发",
  "Triggered when an incoming call is not answered (missed call)": "未接听来电时触发 (未接来电)",
  "Triggers when a new call recording is ready for a completed call.": "当一个新的通话录制准备好进行已完成通话时触发电话。",
  "Triggers when an SMS message is received in VoipStudio.": "在 VoipStudio 收到短信时触发短信。",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n1. Login to https://voipstudio.com/\n2. Click on **Integrations**\n3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n4. Select **Add Webhook** to create a new one\n5. Enter any name for the new Webhook to identify\n6. Select events to listen for. Select **Call Connected** event\n7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n      ": "\n1. Login to https://voipstudio.com/\n2. Click on **Integrations**\n3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n4. Select **Add Webhook** to create a new one\n5. Enter any name for the new Webhook to identify\n6. Select events to listen for. Select **Call Connected** event\n7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n      ",
  "\n1. Login to https://voipstudio.com/\n2. Click on **Integrations**\n3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n4. Select **Add Webhook** to create a new one\n5. Enter any name for the new Webhook to identify\n6. Select events to listen for. Select **Call Ended** event\n7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n      ": "\n1. Login to https://voipstudio.com/\n2. Click on **Integrations**\n3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n4. Select **Add Webhook** to create a new one\n5. Enter any name for the new Webhook to identify\n6. Select events to listen for. Select **Call Ended** event\n7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n      ",
  "\n        1. Login to https://voipstudio.com/\n        2. Click on **Integrations**\n        3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n        4. Select **Add Webhook** to create a new one\n        5. Enter any name for the new Webhook to identify\n        6. Select events to listen for. Select **DTMF Received** event\n        7. Enter the following URL in the webhook configuration\n        \t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n              ": "\n        1. Login to https://voipstudio.com/\n        2. Click on **Integrations**\n        3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n        4. Select **Add Webhook** to create a new one\n        5. Enter any name for the new Webhook to identify\n        6. Select events to listen for. Select **DTMF Received** event\n        7. Enter the following URL in the webhook configuration\n        \t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n              ",
  "\n          1. Login to https://voipstudio.com/\n          2. Click on **Integrations**\n          3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n          4. Select **Add Webhook** to create a new one\n          5. Enter any name for the new Webhook to identify\n          6. Select events to listen for. Select **Missed Call** event\n          7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\n                ": "\n          1. Login to https://voipstudio.com/\n          2. Click on **Integrations**\n          3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n          4. Select **Add Webhook** to create a new one\n          5. Enter any name for the new Webhook to identify\n          6. Select events to listen for. Select **Missed Call** event\n          7. Enter the following URL in the webhook configuration\n\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\n                ",
  "\n            1. Login to https://voipstudio.com/\n            2. Click on **Integrations**\n            3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n            4. Select **Add Webhook** to create a new one\n            5. Enter any name for the new Webhook to identify\n            6. Select events to listen for. Select **Call Recording** event\n            7. Enter the following URL in the webhook configuration\n    ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n  \n                  ": "\n            1. Login to https://voipstudio.com/\n            2. Click on **Integrations**\n            3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n            4. Select **Add Webhook** to create a new one\n            5. Enter any name for the new Webhook to identify\n            6. Select events to listen for. Select **Call Recording** event\n            7. Enter the following URL in the webhook configuration\n    ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n  \n                  ",
  "\n              1. Login to https://voipstudio.com/\n              2. Click on **Integrations**\n              3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n              4. Select **Add Webhook** to create a new one\n              5. Enter any name for the new Webhook to identify\n              6. Select events to listen for. Select **SMS Received** event\n              7. Enter the following URL in the webhook configuration\n        ```text\n                {{webhookUrl}}\n                ```\n    \n                    ": "\n              1. Login to https://voipstudio.com/\n              2. Click on **Integrations**\n              3. Scroll down to **Webhooks** and Enable\n              4. Select **Add Webhook** to create a new one\n              5. Enter any name for the new Webhook to identify\n              6. Select events to listen for. Select **SMS Received** event\n              7. Enter the following URL in the webhook configuration\n        ```text\n                {{webhookUrl}}\n                ```\n    \n                    "
}